有冇人黎緊新年去旅行，又有些少燒

個日本trip plan 左好耐
唔撚係唔比離境呀

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

去到你都日日訓酒店啦

唔好去

睇醫生啦屌你老味

即刻食退燒藥啦

係 駁海關查唔到

屌你老母中國肺炎狗

屌你老母正仆街